{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008696",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 10LOT펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 ペンションにはペットと一緒に宿泊できる場所以外はペットとの入室が拒否される場合があり、これによる払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は各宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も問われることもございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全と火災予防のために許されず、個人的に用意した炊事道具も搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 一軒家の客室にはIPTVとWi-Fiが提供されます。 バーベキュー場では炭とグリルのセットを提供しており、利用料金は20,000ウォンで、当日現地にて決済が可能で、利用時間は17:00~22:00です。 ペットは愛犬追加料金30,000ウォンを払えば、小型犬(5kg未満)は客室内で同伴可能で、大型犬(5kg以上)は客室外(庭)で同伴可能であり、客室内での入室は絶対不可能です。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡すべきですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できる場所はありますか？",
            "answer": "ペンションにはペットと一緒に宿泊できる場所以外はペットとの入室が拒否される場合があり、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は各宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も問われることもございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全と火災予防のために許されず、個人的に用意した炊事道具も搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "一軒家の客室にはIPTVとWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金や時間について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場では炭とグリルのセットを提供しており、利用料金は20,000ウォンで、当日現地にて決済が可能で、利用時間は17:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは愛犬追加料金30,000ウォンを払えば、小型犬(5kg未満)は客室内で同伴可能で、大型犬(5kg以上)は客室外(庭)で同伴可能であり、客室内での入室は絶対不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 671
    }
}